%------------------------
% Resume Template
% Author : Anubhav Singh
% Github : https://github.com/xprilion
% License : MIT
%------------------------

\documentclass[a4paper,20pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.530in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.45in}
\addtolength{\textheight}{1in}

\urlstyle{rm}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-10pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[2]{
  \item\small{
    \textbf{#1}{: #2 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeItemWithoutTitle}[1]{
  \item\small{
    {\vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-1pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{#3} & \textit{#4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}


\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-3pt}}

\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-----------------------------
%%%%%%  CV STARTS HERE  %%%%%%

\begin{document}

%----------HEADING-----------------
\begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
  \textbf{{\LARGE Talel Mejri}} & Email: \href{mailto:}{talelmejri8@gmail.com}\\
  &
   Mobile:~~~+216 29 036 027 \\
  \href{https://github.com/youssefchlendi}{Github: ~~github.com/TalelMejri} \\
  
  \href{https://www.linkedin.com/in/mohamed-youssef-chlendi/}{LinkedIn: ~~Talel Mejri}
\end{tabular*}

%-----------EDUCATION-----------------
\section{~~Education}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Institut supérieur des études technologiques}{Bizerte, tunis}
      {Licence en technologie des systèmes d'information}{Sept 2021 - présent}
      
    \resumeSubHeadingListEnd
	    
\vspace{-5pt}
\section{Sommaire des compétences}
	\resumeSubHeadingListStart
	\resumeSubItem{Languages}{~~~~~~~~~~~~PHP, JavaScript, Java, Python, SQL, HTML, CSS, C}
	\resumeSubItem{Frameworks}{~~~~~~~~~~Laravel, Spring Boot, .NET 6, VueJs, Angular 10, Bootstrap}
	\resumeSubItem{Outils}{~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~GIT, POSTMAN, GitHub,Adobe Illustrator }
  \resumeSubItem{Bases de données}{~~~~MySQL, Microsoft SQL Server}
	\resumeSubItem{Système d'exploitation}{~~Linux, Windows}
	\resumeSubItem{Soft Skills}{~~~~~~~~~~~~~Leadership, Creativity, Time Management}

\resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-5pt}
\section{Expérience}
  \resumeSubHeadingListStart

\resumeSubheading{ Digital Bundle, Charguia, Tunisie  }{}
    {Développeur Web (Stage de Perfectionnement)}{Jan 2023 - Fév 2023}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Contribuer à la création d'une application Web  pour la gestion de restaurant en ligne.}
      \resumeItemListEnd
        {Technologies: Développement Web, Framework Laravel, Vue js,Git, Github }
        
\vspace{-5pt}
\resumeSubheading{ Tunise Telecom, ELkef, Tunisie  }{}
    {Développeur FrontEnd (Stage d'initiation)}{Jan 2022 - Fév 2022}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Contribuer à la création d'une application Web pour la gestion des employés.  }
      \resumeItemListEnd
        {Technologies: PHP,HTML,JavaScript,CSS}
        \vspace{-5pt}
    \resumeSubheading{ Scouts, Zarzis, Tunisie  }{}
    {Développeur FullStack }{Juil 2022 - Août 2022}
    \resumeItemListStart
          \resumeItem{}
          {Contribuer à l'implémentation de la partie de gestion des événements.  }
      \resumeItemListEnd
        {Technologies: VueJS2, Vuetify, Laravel9,GitHub}

        \resumeSubHeadingListEnd

%-----------PROJECTS-----------------
\vspace{-5pt}
\section{Projets}
\resumeSubHeadingListStart
\resumeSubItem{Social Media}{(Octobre 2022 - 2022 Janvier)
Contribution au développement de l'application web Bizo, qui est une application permettant de gérer votre compte, publier du contenu, créer des stories éphémères et communiquer via un chat intégré. Bizo propose également des certificats pour valider vos compétences. Vous pouvez envoyer et gérer des invitations, consulter votre profil et bénéficier d'un environnement sécurisé. Simplifiez votre présence en ligne et développez votre réseau professionnel avec Bizo.
\\ Tech: Php, Bootstrap, JavaScript, HTML, GitHub }
\vspace{2pt}
\resumeSubItem{Système de e-commerce}{(Octobre 2022 - 2022 Janvier)
Contribution au développement de l'application MejriStore, qui permet de gérer des produits et offre de nouveaux produits aux clients, avec une facture lors de chaque commande et une livraison à domicile.
\\ Tech: Vuejs2, Laravel, Vuetify, GitHub }
\vspace{2pt}
\resumeSubItem{ISETB - Système de gestion scolaire
 }{(Mars 2023 - Juin 2023) 
 Contribution au développement de l'application ISETB, qui permet de gérer toutes les actions qui ont lieu au sein de l'institut, en tant que membre de l'équipe de développement.
 \\\small{Ce projet a été développé dans deux piles technologiques différentes, Laravel/vue and SpringBoot/Vue.}
\\ 
Tech: VueJs2, Laravel, SpringBoot, Vuetify,Scrum,GitHub }
\resumeSubHeadingListEnd

%-----------Awards-----------------
\section{Honneurs et récompenses}
\begin{description}[font=$\bullet$]
\item {Certificat d'encouragement - Délivré par le chef du département informatique iset bizerte - oct 2023}
\item {Certificat de perfectionnemt - Délivré par le chef du département informatique iset bizerte - oct 2023}
\end{description}

\vspace{-2pt}
\section{Expérience de bénévolat}
  \resumeSubHeadingListStart
	\resumeItem
    {Vice-Chair}
    {CS IEEE ISET Bizerte SB}
\vspace{5pt}
\resumeSubHeadingListEnd

\end{document}